諗返起之前颱風山竹林鄭話無停工方案

今次係香港人自製停工

完全體會市民
條傻鳩連閘都唔識入 點體會到

仲要互諒互讓 真係聽到人火滾

如果呢班人肯企出嚟就好啦，而家已經俾人恰到上心口，重唔出嚟等幾時？你話颱風返工都重可以忍你林鄭，呢次真係，連百萬人上街都可以唔理，重點忍？

今日佢重話政府會尊重大眾不同意見添，人唔笑狗都吠